Koop界來講，jisoo真是世界第一

救命呀

咁痕呀

我反對

好 樓主=我老4

請問咩叫Koop界？
BTW 我都係bias Jisoo

比佢迷暈打錯左
Kpop

未整容前是牙kai
樓豬睇到呢個圖會吾會吾再對住隻整容西打飛機 而衝去叫雞

其他三個都無咩
隻賤尼真心惡頂

最弊係人地最醜樣果陣都唔會睇得上你

旦系佢睇上呢條撚

如果樓主肯放上去我會正評..

除咗Liza個鼻比較大分別之外
其他都係差唔多，最多係微整

女大18變

次次都係得一張圖就咪撚扮追擊啦
我幫吓你啦